有冇人下個月會黎睇我朋友開concert?

29/12/2016, 7:00 PM
Expo

不過高級品味呢家野，唔係人人識欣賞

去聽坤哥啦你